{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009563",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 곤지암길벗펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00に可能で、チェックアウトは12:00です。 予約した人数に追加人数を加える場合、ペンションに事前に連絡しなければならず、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、その場合でも払い戻しはできません。 ペンションによってペットが許可されない場合もありますし、この場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。 入室と退室時間を規定に従って守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することもありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 ペンションの期間が未確定の場合、料金と料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としては無料Wi-Fiとネットフリックスサービスを提供し、バーベキュー場の利用も可能です。 バーベキュー場の利用をご希望の場合は、事前にメールでご連絡ください。 バーベキュールームは全部で4つで、利用人数が多いため先着順で締め切られることがあります。 ペンションルームを2つ以上予約する場合、バーベキュー場を利用する際には事前申請が必要であり、ペンション予約及びバーベキュー場利用人数は新型コロナウイルス感染症関連政府の政策に従わなければなりません。 バーベキュー場の利用時間は17:00から22:00までで、バーベキュー場の利用料はペンションに訪問してからお支払いください。 駐車も可能で、ペンションで楽しめる多くの活動があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは16:00に可能で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数を加える場合、ペンションに事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約した人数に追加人数を加える場合は、ペンションに事前に連絡しなければなりません。また、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室できません。また、その場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": " ペットが許可されていない場合もあります。ペットの宿泊は許可されていない場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としては無料Wi-Fiとネットフリックスサービスを提供しています。また、バーベキュー場の利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用は事前に申し込む必要がありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場の利用をご希望の場合は、事前にメールでご連絡ください。バーベキュールームは先着順で締め切られることがあるため、お早めにお申し込みください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は17:00から22:00までです。バーベキュー場の利用料はペンションに訪問してからお支払いください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで楽しめる活動はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションで楽しめる多くの活動があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 672,
        "QA": 657
    }
}